RETAKE LS 難唔難

(借acc)
我想問有冇人試過retake LS?
小弟LS 得4, 考之前係幾乎冇掂過冇溫過, 掛住溫數同elective
我想問retake only ls嘅話會唔會好難升5
或者有冇人試過retake ls 成功?

其他科升唔到幾多

點解你覺得ls會升得多?

難 因為講運
文科升grade都難

主要睇學校比你既ies分，如果本身比得偏低（例如學校排名100/150）較有機會升grade，先建議retake...

難

retake通識5+跌grade率超過一半
4去5+好少

我就係問緊大家

其他科都有考慮，
但LS 唔太肯定
因為唔知會唔會升得到
而且其他科高分過LS

dse ies 算係全校最高個幾個

但點解咁講
ies 同retake關事咩
唔係只係計算retake個年嘅dse分數？

感謝
我就係考慮緊其實LS係咪講運氣
更何況係4-5

Retake maths, electives 好過啦
LS冇乜weighting

我應該係ies拉高咗
我記得係頭三

咁坦白講仲難，除非搵啱補習

Retake過ls
補左好多習
一樣 第一次考又係裸考 同拎4
但補習確實有用 會明ls點玩
但最後...都係4左
都係睇彩數多
我就係衰控制唔到時間 第一次考嗰陣 會冇野寫到剩好多時間
第二次考就寫到...第三題(a)同(b)吉哂 仲有條2(a)....
自己問題
但如果想升既話 真係建議補習
希望你最後成功升分

但最後...都係4左
咁咪姐係補黎哂9氣

畀你參考
我第一次隨心隨緣考，lv4，買卷發現係因為SBA好低分，有人卷面同我一樣分但佢SBA90幾佢5*

我第二次考都係得4，心理上一路想考高分，最後寫唔曬份卷，其實嚴格上相當於我第二次考係跌咗grade。所以尤其你本身SBA就高分都得4，證明你水準有限，更加唔應該retake通識，不如retake數學同選修。

本身拎3 retake拎2

比多啲時間落其他科仲好

LS費sir
成9日係度吹自己當年retake點樣連升幾個grade 門生retake又升grade
有retaker班
樓主可以試下
利申 19DSE 佢學生 LS3左（不過應該唔關佢事因爲我溫都冇溫過佢啲別
再利申 非打手 其實佢教既嘢都叫有用既